緊急法推出嘅第一日

今日係推出嘅第一日咋，點會唔出去呀大佬！

你地要抖都唔會係第一日抖啦，熱戀期呀而加！

唔出去嘅意思係咩？變死城？變死城有咩用？

我唔排除係咪有人想帶風向比啲狗抖一日！但係除咗呢個原因我真係諗唔到點解今日唔出去！

我想講好多勇武手足都係諗住今日再出去，今日完咗聽日再出去！我地都未攰，你地係到帶風向話死城？？？
而加緊急法呀，唔係玩呀！

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

休息才能打更長的戰
集氣天日全城口罩
依家無車出真係會好少人

有人搞全民三罷未? 10/8/9/10/11

爭取5大訴求 清晰版
1. 正式撤回逃犯條例修訂

2. 成立獨立調查委員會追究警方濫權
( 直接解散並以其他紀律部隊臨時代理職責 )

3. 撤回「暴動」定性
( 對6月12日及其後抗爭活動 )

4.釋放所有被捕抗爭者、撤銷其控罪
( 因負責落案的整個 警察部隊 均為不可信之證人/證物 為由 )

5. 全面落實特首、立法會「真普選

及
嚴正反對政府動用 緊急法
因緊急法嚴重破壞法治將對全世界在港投資及從事商業信心與市民財產人生安全帶黎嚴重影響

冇車出咪各區自己搞，淨係琴晚出咗嚟果幾個鐘，想問下香港人會唔會咁快就想休息？？？

香港人唔係玩呀，緊急法呀，仲休息？？？

可唔可以有志氣啲呀香港人！

政府一步一步推你去牆角，你地仲話休息一日？？？有幾攰呀大佬，攰唔攰得過冇自由？

死城嘅作用係咩？

其實唔裝修都仲有好多方法制裁紅色資本

裝修有風險，不能令前線冒風險，前線手足一個都不能少！

和理非打擊紅色資本：
1. 罷買罷食 (即時睇唔到效果，堅持一定會有用：養心殿執左，富臨集團盈警）
2. 職業清算 (鋪頭有無僭建、有無做足消防、牌照有無問題 、商品說明條例etc)
3. 改出糧戶口，唔用中資銀行戶口出糧 (替代品：citi)
4. 取消中資銀行戶口
5. 一人一信要求品牌總公司收回專營權，例如：元氣，starbucks
6. 提款，放離岸戶口 (之前廿蚊張話要禁止市民㩒錢，就知當好多人一齊咁做，係會動搖到根基）
7.少坐黨鐵或完全避免，坐巴士，揸車
8.擺用中字頭電信公司，例如中移動，擺幫幫嚫中字大司，例如華潤，vingo.u mart
9. 擺做popo 生意，做零售前線，popo 問買什麼也沒有貨，等佢煙仔都買吾到。
10. 取消支付寶，因為已收編國有
11. 除左本地黃藍list外，整一個「旅遊不推薦」商戶名單
12.
13.

大家繼續加

會唔會緊急法推出嘅第一日就係 街道風平浪靜呀，香港人 心態再強啲啦

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

推